有冇人用samsung機用到成手粉?

背脊仿磨砂面甩青啊仆街
考慮轉iphone

Literally 三叔粉

啲閃粉呢zip晒係指紋罅到

玻璃嚟㗎喎老友

c7黎架屌

腳殼噴漆一定會甩,爭在幾時